Vervolgens begon een van de opmerkelijke scènes waarbij de bevolking soms genoegen hun wispelturigheid, of hun betere impulsen naar de vrijgevigheid en barmhartigheid, of dat ze beschouwd worden als een tegenhanger voor hun gezwollen rekening met wrede rage.
